疫苗出左後，炒價你肯用幾多錢打？

如果真係人工病毒依招真係奇招，七傷拳黎
雖然中國好傷 但中共唔介意70%人受感染 變黑肺 最緊要90%人好返後去工廠繼續開工就得 生活必需品都要依靠中國既低階工業
但民主國家醫療開支貴好多 經濟一衰退 就好易比人乘虛而入
而家個勢沒完沒了 超越sars 成功變種步入穩定期
都唔會指望病毒自己變返弱 而家唯一依靠係疫苗

如果而家有你比幾錢打？
如果已經10%香港人感染左，又肯比幾錢？

疫苗要醫生打,馬馬地好炒

純粹鳩估。打左都冇用。
經過咁多人種感染過，唔多唔少都變左種。

病毒正常係愈多人中傳愈多代就會變得愈廢。

免費

窮人唔打咪一樣仆街

大部份係，人工病毒有未知數